俾車房水幾多次先會變相熟車房唔水你

郁d就劏到你一頸血

唔熟埋劏到你熟

你以為同你好熟，其實只係交足戲

有無黃車房 俾人水都水返俾黃圈

第一步就係搵間糟邋遢樣衰衰, 師傅粗聲粗氣嘅車房先....中伏機會先少一半

俾黃圈水完，唔可以上網講
你自己諗過

想唔好比人水，學下自己睇OBD，學下睇下架車點運作，邊度入氣，火咀，點火，死氣喉，油泵，簡單野學下自己換

覺整貴左咪問下朋友比較下

都係果句，比水多幾次就識

10000次

扮熟先劏得甘

車房換油仲貴過原廠換，CLS

咁狼？

驗車收$5000 話依到壞果到爛 話諗下先揸架車走個面口閪撚到仆街 屌你老尾你話換下野收我3000都話比你驗 $5000會唔會狼撚左小小

最後自己渣去驗pass 仲有$200超市禮券送

你架車重改？

原裝車一架

我上Facebook搵做開驗車的車房，$1400驗車一個鐘拎得車，佢又好賺，我又慳時間，大家happy

其實好多車房都唔知部車壞乜鳩逐樣逐樣同你換.換到整好為止.不過佢地角色好多都係出賣勞力同有工具同你搞咁解.
真正你一講有乜問題.即刻知道從邊到落手既專精車房就好少.......

大把車房唔係想賺你1400咁簡單 有客黎一定劏盡

去過一間望落好up dup, 但個師傅真係幾掂
最後收得平過一開始報預計個價

邊間啊 求介紹

整咩整咗幾錢？

五金舖 材料舖都一樣 越乾淨越劏客

熟人介紹好小小
正常價
跟得足
好多時有小小汽車知識
講壞d咩就易跟好多

黃都唔代表可以劏人啦，貨比三家好過啦

熟既點會收錢

有幾偏去幾偏 市區車房有街客易劏 山區車房靠熟客生存

上淘寶幾十蚊買舊obd 著燈個陣起碼知咩事

叫個師傅整啲小問題，如果個師傅叫你唔駛整咁應該都可以繼續幫襯

仲停留係幾十年前
哩d老屎忽車房中伏機會先高

唔熟劏你...
然後熟咗...唔熟唔食

好彩我果次只係比多$20，因為燒左個燈膽

lm

買電車唔洗煩
爽
車房狗等失業啦

貴少少但跟得足無手尾我唔介意呀

一日唔指住佢個頭屌佢老母，一日你都係水魚

其實好睇間車房熟唔熟你個車款，唔熟嘅話，佢幾老實都唔係咁易知壞咩，尤其係冷門牌子或車款

所以如果係零件壞，最好睇睇車房門口有無兩三架同你同款嘅車，或者去車group問有無相熟車房介紹

有車房鐘意密食當三番，輕輕鬆鬆下午收工打麻雀鋤D

有車房鐘意專釣大魚，拖番三五七日先整完，其實幾個鐘搞掂

因為有啲嘢永遠都work, 我有兩三間相熟都係咁樣識返嚟, 的舊車冷門車, 佢哋可以講明十幾廿年甚至從來都未掂過, 拖到佢哋嗰度如果唔使等料, 一日半日就攞得返, 佢哋最緊要貨如輪轉唔拖你,拿淋整返空番d位入第二架, 客似雲來, 經濟幾差都好冇影響

裝車燈 燈泡仔 收幾百
自己換 50唔洗

所以有啲車房專做換油同驗車，密食當三番，搵呢類車房做年檢應該唔會點水你，佢寧願快快脆脆做完唔好阻住個位

老實講，新果d車電子野壞既話，自己感覺好多車房梗本就唔熟唔識整亂咁開個價，博你諗住係唔係都要整就放停俾佢劏

我自己揸F30 bmw, 電子野一律番廠，經驗仲平過出面車房，起碼每整一樣野，都會報清楚價先，你ok先幫你整。

自己做到既，例如換水撥，換下燈，YouTube有教學自己買料跟住整；冇工具既，例如換鈴換軚換包圍，咪俾出面車房整，都幾乎公價咁滯冇得劏

車房仔
的士佬

兩樣都好憎deal with

水溫高chk+整，最後閹咗其中一條水路唔記得換咗嚿咩
$1,700，依個唔知算唔算貴
換偈油油隔風隔冷氣隔入雪種$900，依個我覺得ok，旺角夠膽死開我$3500

唔記得名，享和街間大胎軨鋪正對面，T字位嗰邊，搵繼哥
我都係之前好急咁上網搵，聽開享和街都係黑店，但覺得依間唔錯

換偈油 雪種 3500
揸gtr就話姐

心態正確行為ON9

我覺得最好搵車會問邊間會熟自己架車。
我試過壞車去過D正經車房，佢同講D一毫子三擔既原因，但佢講既地方我都跟過哂，最後都搵唔到個問題。

去車會整開既車房，一開頭冚聽聲就搵到死左咩野

其實你知唔知有樣嘢叫obd 奇難雜症古董車就話啫

篤完機都要搵到問題所在落手
好多車房求撚其叫你全部都換過哂佢.包搞掂乾手淨腳.你會做左水魚
其實好多時都係換少少零件就得.呢d就係斷症既功力.
例如無理由車頭震跌盤就叫你換哂火嘴 點火coil.rebuilt 換埋膠邊掛

google都會可靠過啲垃圾車房

好多時...
咁如果唔係呢， d 零件你買完返黎唔啱洗放床下底？
好多人唔理理 以為車壞果樣就整果樣
架車冇事冇幹叫你換cam 帶又以為被呃幾千蚊